原來你的愛 和我的還愛 一樣堅決

加油

冇油

早上再清醒 夜幕降臨的時候都會允許自己瘋狂想念你 我告訴自己 我們只是愛而不得 但你依然是我心裡不滅的光 我真的 好喜歡你